trump點解會輸??

我唔明點解個個話佢輸
明明所有證據都浮哂上面
點解仲係有一堆人話一月交棒?
法官同洲長份野都會承認拜登
而家個勢根本無得輸
拜登上尻到台咩
支那都轉口風收哂口啦

你睇美國媒體控制到咁
就知連登都係啦
其實侵係冇可能輸
直頭嬴緊

唔好咁啦你，邊個話佢輸？
有都係得啲五毛左膠，block晒啦，你唔係未block吖？渣㗎

根本贏硬
拜登有咩牌打

DEEP STATE

因為老蕭

你識條春乜，得傳媒得天下，biden控制既講緊唔係一兩個，係全國傳媒

佢出咩牌都會俾人誅，奶奶

你覺得借公正咁判?
慢慢繼續打J